北京落冰雹，外形似武肺病毒

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！